高登account bam之前可以用黎招人

嗰邊一出post 就bam